大家同兄弟姊妹關係好唔好？入嚟圍爐討論下

我同我阿哥就細個成日打交，到我小四佢就去咗外國讀書，開始好疏近一兩年我都去埋外國就好似好返啲但係佢同佢條女住，我就自己同frd住覺唔覺兄弟姊妹啲男女朋友係成日阻住人地兄弟姊妹培養感情

有一排關係好差，覺得父母偏心

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

而家都係偏心，不過習慣

Sis loves me

年頭打左場交，成年冇講過野
利申：屋企重男輕女

羨慕

試過3年冇同佢講嘢

屌

由早到大都俾屋企人當工具咁用
有好野冇我份
有麻煩野就第一時間搵我
唔應承既話仲會情緒綁架

諗多咗紅巴，btw你衰女人嚟搶走人地阿哥

真我明呀屌

你第三者

係你哥哥話想我哋熟啲

不過依家人大左都慣
只不過會調整下心理
唔討好委屈黎乞求親情
冇咪冇 有咩所謂

反而覺得友情仲好過親情
有投入就有回報，冇就斬纜
唔洗一直付出又要賭大細既希望佢地望自己一眼

完全一樣，但係有時都想同阿哥關係好啲

你睇下呢個post，勁灰
兩兄弟，阿哥帶個女朋友入屋住， 嚴重影響細佬（樓主）嘅生活

點樣趕走阿哥條女 please help!!!!

都話兄弟姊妹嘅男女朋友先係禍根

我3年

同阿哥會講啲無聊野互相串下大家
以前又會一齊睇下動漫 睇下佢打機
但佢愈大愈外向 成日出去 做野又忙 就見得愈嚟愈少
又同條女搬左出去住 依家一個月先見一次
憎到佢條女仆街 覺得佢搶走左我阿哥
搞到我阿哥變晒
我認我妒忌心都幾重